Chawronja Tichonowna annab omma grunti mis Rootsi küllas N: 3 on, moisale taggasi, ja müib omma maija mis grunti peal seisab Pusi kõrtsimehhele Andres Ehrlichele 220 rubla (kaks sadda kakskümmne rubla hõb.) est ärra. 45 rubla käerahha temma jubba Andres Ehrlichst wasta wõtnud, ja sai temma tännasel päwal Koggokonna-kohtu ees 65 rubla maksnud, ja jäwad sedda wisil weel 110 rubla (üks sadda kümme rubla) kõrtsimehhe Andres Ehrliche kätte.
peakohtomees: Jaan Kusik xxx
kohtomees: Jaan Kook xxx
" Josep Kook xxx
" Josep Sõrmus xxx
